香港人 請珍惜陳奕迅

淨係係大陸賺咁多錢都keep住出粵語歌粵語碟呢一點已經無話可說，仲要自己dum本開公司簽埋eric kwok呢d有heart既本土音樂人，仲要微博全正體字+香港話，理鳩你班大陸人睇唔睇得明，仲要比你班仆街成日屌佢爛聲又笑單春 都冇放棄香港人
我唔想講其他人，但係eason同其他某d北上發展既香港藝人比真係天與地

岩

Eason

抄歌垃圾

串過馬撚 不了 人地係大中華歌手黎架

譚詠麟今年仲出緊廣東歌

相信香港再出唔到下一個Eason

天生聲㡳 英國進修 海量歌仲要好詞好曲

食埋樂壇千禧年K歌水

學友都唔係佢個皮

坦白講
eason算係好好
仲未放棄香港樂壇
如果唔係佢班死忠成撚日聊事鬥飛
雙重標準 死都要護航
一定冇咁多人反佢

希望佢都可以珍惜下自己把聲

Eason唱歌真係全能到仆街
但係宜家新歌都係冇返以前既感覺了

支持Eason唔係掛住搵人仔
仲繼續留守香港樂壇
班盲反反多啲就真係全部一齊收皮

珍惜古巨基

唔係同一層次冇討論價值

同意，譚校長依然係極高質素

就算佢出新歌都係中意聽佢啲舊歌多啲

戒煙啦Eason

以前黃竹坑番工佢成日黎買野
仲好nice eason I love u
sorry我畫左咁多個心係隻杯到
我真係唔知杯野你係幫fd買
so9ry

其實真係同Eason爭好遠

再上上次The Key都好正喎

早十年前可以, 佢依家爛聲到仆街....

最後啦
失憶蝴蝶
任我行
主旋律

岩岩放監？

今次我都覺得幾正
係詞差啲

Eric kwok都算有heart

順便想問 如果想買Eason唱片，有咩建議？

佢自己知佢自己喺香港係咩地位，俾著你係佢，你會唔會放棄呢個俾到自己咁高地位既香港呀？

台灣比到周杰倫咩地位 ? 佢而家咪又係奶支那奶到咩咁 .
飲水思源依d野唔好當係應份

姐撚台灣大陸都一樣紅足十幾年
唔好以為佢剩係台灣紅啦
同埋咩叫奶支那？上下支那節目就叫奶？你估係支那節目請姐撚定姐撚自己求班大陸人俾佢上個節目？

個人覺得duo必須要有

姐撚連微博都冇開，奶？

嗡乜 eason係中港台都紅足十幾年架 , 有乜分別 . 你唔好以為佢剩係香港紅啦

咁叫唔叫奶 , 我唔知啦 , 可能大家定義唔同 . 不過我諗對好多人黎講都係囉

唔好講到唔係台灣令到周杰倫有依個地位啦

淨係今年開慈善音樂會
邀請十幾間慈善機構嘅低下階層去睇
已經好值得所有人尊重同珍惜
有幾多個出左名嘅歌手會咁樣做？

你真心覺得姐撚紅同佢係台灣人有關係？
洗唔洗check下佢頭幾張專輯喺大陸既銷量？
根本佢有今日既成就同佢既地區冇關係，只要嗰個地方有華人，就會有人聽姐撚既歌，不論中港台新馬

唔係唔珍惜佢，不過可唔可以唔好再搵陳泳謙填詞？d歌變得唔耐聽…

無人填詞的話，一係等你 一係你唱住demo先啦

你叫陳詠謙條撚樣放過佢仲好啦

喺支國搵到錢再幫返香港樂壇咁都叫奶？

周杰倫第一張係支那賣幾多 ? 我都想知喎 . 揾唔到資料 , 有冇得賣都唔知
用你既logic , 點解你又覺得eason有今日既成就就同佢既地區係有關既呢 ?

講緊姐撚喎ching

梳 姐撚堅奶

屌你老母 個post講Eadon 拗乜鳩姐撚

迅徒

搵唔到，但之後幾張都係亞洲銷量冠軍from google，應該唔係剩計台灣掛？
你覺得eason既粵語經典多啲定國語經典多？我話佢唔會放棄一個自己玩曬既地方有錯？牙Gem的士陳王祖藍嗰啲根本就係喺香港唔上唔落先去大陸發展？同eason呢啲已經上曬神枱既有得比？

sam -> 譚張 -> 四大 -> Eason -> 軒 -> 坤哥

講到陳奕迅唔奶共咁
唔奶共就唔會同689一齊搞活動啦
佢賺得大陸錢少？？
你話周杰倫奶共我都認同 不過唔好捧一踩一講到陳奕迅好撚清高咁囉
佢敢唔敢學kay hocc發聲/唱政治歌呀
唔敢就收皮啦 一百步笑一百步
所以你班單春fans真係好撚噁心 成撚日出嚟撩是鬥非
讚佢咪讚佢 係都要借啲意踩第二個歌手先安樂
佢比周杰倫飲水思源係好應份 人地一出道就兩岸三地一齊紅 陳奕迅係香港紅咗好耐先紅返支那
到依家都仲有好多支那人笑緊陳奕迅係陳三首 即係話佢得三首歌喺支那紅呀
你係都搵呀漿做類比啦 瞓醒未呀

十卜

其實陳奕迅不嬲都俾大陸人叫開陳三首，俾佢吹到同姐撚一樣紅足十幾年

其實咁我都可以話姐撚第一張碟係台灣賣得好好 , 人氣旺 , 評論好 係台灣令佢成名先再令佢係支那都紅
我冇話有錯喎 , 我剩係話係錢面前唔係個個都做到飲水思源 , 我地唔應該take it for granted.
gem同王祖藍唔算唔上唔落啦下話 , 由其牙gem , 個其d 負面新聞跟本對佢人氣影響唔大 你講得好呀 , gem就係正宗唔識飲水思源既人 .

奶共

佢班fans日日夜夜都要踩下其他歌手先開心
一係就踩周杰倫 一係就踩張敬軒死gay佬 踩林俊傑把聲柒
講到佢宇宙第一咁
大陸知乎大把人都講過啦 話2010年前大陸除咗粵語區根本好少人聽陳奕迅

eason地位同校長爭好遠啦

2010年打後仲有支那叫佢陳三首？
咁我改改佢 , 支那紅左幾年 , 台灣先係紅足十幾年 , 咁ok ?

主要係譚伯普通話唔好

抄歌奶共狗

連登愈多人反佢愈好 佢愈紅

點反得起呀，喺連登上曬神枱喎

香港人 請珍惜徐濠縈

對佢冇乜特別感覺
全部歌都同一個mood
係咪比人吹出黎

利申唔識音樂

好撚有感情架人地唱歌

還MR.一個公道

陳奕迅係大陸紅得三首歌

佢依家做乜都有fans撐嫁啦 柯舊屎都香過人嘅

題外話: 身為一個頂級歌手 養好把聲真係好重要 例子有張學友 張敬軒 林俊傑 佢地都愈唱愈勁 唔似有啲人唱到把聲拆曬仲有成班fans扮聽唔到 真係想睇可以唱多幾年收皮

香港唔配擁有單春

哦

冇人想知

張學友張敬軒林俊傑都俾緊單春迷屌緊同一樣野：得技巧，而感情比單春完爆，所以廢過單春
單春前幾晚喺金馬獎唱我們唱到走撚曬音都可以俾班單春迷吹到感情充沛，喺youtube仲見到留言話單春係專登走音用呢種類似講故事既形式黎表達，笑到我仆街

如果佢留守香港樂壇將會又多個無辜死難者
香港/香港人眼界太窄，容納唔到佢
有時見佢去台灣表演真係玩得好開心好free

點解每晚都要咁樣嘅人係到嗌生哂

最近兩次廣東碟d詞都係柒

陳詠謙

古巨基都返左黎其實 初心 子華說 太空倉 演唱會講明全母語潤9政府 你話係扮野又好點都好 比多d支持啦 呢兩位鬥左咁耐既天王仲肯返黎唱真係要珍惜

咁中基呢？

如果佢唔再用陳永謙d詞就好

Sam—>哥哥—>eason—>學友—>三大—>古巨基—>譚伯

六月飛霜 主旋律夠唔夠政治歌
啱啱出冊

今次隻Love的新歌
<我們萬歲>
正到仆街

不來也不去真係

入咗去坐咗幾耐？

其實乜野珍唔珍惜，依家佢冇人欣賞冇人撐要退出樂壇咩 ？
香港請珍惜邊個邊個依個pattern真係用到好撚柒

陳奕迅世界第一！！

陳三首係講緊邊3首
淘汰應該有啦
仲有兩首
十年？

爆中國好聲音黑幕
真心覺得佢北上係做音樂唔係揾人仔

盲反收皮啦
香港都應該係喺第一個歌手自己荷包真金白銀攞錢出嚟宣傳新歌
開場音樂會仲要戶外塔晒台成隊band你估平
上次準備中講左要old school 所以全隻80年代潘源良包碟
今次love點解搵陳生包碟唔使再講啦下話

有邊個一有大陸錢就會落閘唔賺先？
賣野聽到係大陸人唔賣咁先叫唔奶共？
宜家係講阿漿的士陳果啲係唔會返香港發展，無視香港人既口味嘛，eason有無淨係出普通話歌？

香港唔需要陳奕迅

又黎連登老登圍爐區
好撚嘔心 係都要捧撚到神枱
許志安 李克勤 古巨基 呢d又唔見你講

算啦巴打
就算你列曬point出黎都冇用架
班死忠同你講到最後 就會話你無啦啦扯埋政治黎講
我係欣賞佢歌喉etc....
但成龍呢d就繼續屌到仆街

手機200幾首歌 0醫神

無啦，爛聲點搞？做手術補番把聲？

應該係2005年後都已經開始爛 唔止十年前

淘汰好似唔hit

我9估係明年今日 k歌之王 富士山下

成龍係屌佢淫賤啫

漸漸我甚麼都不想知道

姐係唱浮誇𠴱時已經係爛聲 我都想要把爛聲

十年 愛情轉移 做膽 拖 浮誇 好久不見 淘汰

唔係好似叻哥、肥媽果啲咁奶法，都算係咁啦。
真係好想知係咪有支那人億億聲咁請連登仔做野，連登仔係咪都會拒絕
係咪要個個藝人好似hocc 黃耀明咁先算唔奶共？
Eason真係算係咁架啦

唔會有不如不見掛
浮誇換k歌之王應該啱數 唔記得咗佢添

咁撚多神曲都話hit得3首 真唔真呀

兄妹

珍惜佢粒單蛋 再爆多粒蛋 精都無條

低能，Eason 我就唔覺得佢奶共既

不過兩個 point 都on99
奶共同賺錢大陸錢
或者有無係香港出歌有咩關係

有d 歌手係香港出歌都只係為左霸住個位以香港歌手身份唱春晚
平時就又支持高鐵又文匯報之友

大把人大陸搵夠先返香港，未搵夠果幾年咪又係無視香港人既口味

通常喺外國長大回流嘅人特別對香港有感情

睇完bohemian rhapsody呢類戲之後
覺得香港歌星真係好乖

陳三首係講緊佢係支那hit 個 3首國語歌
十年 你的背包 謝謝儂?

hocc 黃耀明咪又係俾連登仔話左膠同gay 佬

上左咁耐連登
連登仔最支持就係杜文澤同麥俊龍

Juno
當年高登屌到佢化開

好地地拉埋學友來講。唔覺你on9都唔得

佢同大陸台灣星馬音樂人合作既歌都好高質
如果唔計歌詞語言, 我個人覺得佢既國語曲高質D

鐘意Eason 有個句講個句既性格

返去聽坤哥啦你

垃圾child登係咪要逼死哂d歌手先安樂？咪撚逼到佢地入牆角啦 係都要非黑即白？
成班傻尻禁鬧鬧鬧
少d批評會好少少
By the way點解講奶共無人講呀漿
Eason 周杰倫哥班本身係佢地個地方就紅左好耐
擴展市場有咩問題
有d人係撈唔起先番大陸而一炮而紅
點解又唔講哥d

eason? whatever la

簽Eric kwok都係為樂壇好
係為樂壇好 就唔好再用呢堆人啦
簽約簽多啲新人入去仲好啦

前幾日係mytv豬扒睇翻佢嗰屆新秀，佢真係唱得好好，三個回合都最高分，千化都唔係佢嗰皮

放心
佢抄襲都支持

The Key 13年出
林夕填詞 你給我聽好 14年
CY Kong同Jerald合寫 傅科擺 17年
兩首都係普通話歌
仲有喺大陸演唱會/ 直播上大陸嘅演唱會唱過
點過橋抽板法?

至於個show 眼見真係幾多著校服同坐輪椅嘅觀眾
Fans真係唔覺特別多
有真憑實據嘅支持你狙擊 最憎人沽名釣譽
但淨係發夢又發埋啲錯夢就收皮啦

典型香港人 淨係識踩尻自己地區既野
身在福中不知福
崇韓崇日崇洋 當佢神禁拜

譚詠麟唔太講到普通話

唔走都比你地班典型垃圾香港人屌同逼走

因為佢食左大部分香港市場
唔洗奶共都賺大把錢
其他奶共個堆係香港都撈唔多掂
講夢想講一陣都要返返現實啦

但佢抄歌

大陸大把人中意左麟右李，無知好可怕

第一次聽陳三首𠵱個名
啱啱上網search話係十年 愛情轉移 你的背包

係。我以前做運動鋪，有時見到佢佢都好nice,仲會攞啲波嚟的下講下笑，好親切。

唱完咪又繼續奶共 同689一齊搞活動
呀漿搵支那錢就瘋蝗漿
陳奕迅奶共就當睇唔撚到 唱下六月飛霜就打晒飛機咁
出下廣東歌就成地濕晒咁 古巨基之前喺大陸夠有知名度啦 咪又係返嚟繼續唱廣東歌
利申 幾鍾意聽單春唱歌 無可否認佢真係有料 不過唔洗日吹夜吹囉 仲有你班fans真係好撚噁心 抄歌抄到咁都扮睇唔撚到

醫神

自己去百度search下陳三首啦
你班友唔撚係真係以為佢2010年之前喺大陸嘅地位係同姐撚差不多呀？
Jj 王力宏都未比得上呀

HOCC係最佳例子, 唔奶共, 唔奶政府, 唔奶CCTVB, 支持學生/社會運動
最後俾人封殺冇野撈
嗰陣連登仔講乜? 話佢黐埋社運度博拎光環
香港人對香港既藝人既要求真係高到不得了, 到有藝人符合要求, 真係仆晒街, 最後有幾折墮都冇人會可憐

駁唔到

聽講佢喺大陸爆紅係因為一篇文
之後俾大陸人笑到而家

成日撞到佢.. 英國都撞過2次..
早幾日先係CWB 撞到佢同梁丙.. 瘦咗好多下.. 之前游水撞到佢嗰陣勁肥

不了 性格太串

Yes
講撚到佢係香港係啲咩暗星咁

其實佢SO FAR都無咩賣港，擦中共鞋遠不及TAXI陳道友春個D

屌你逼人上大陸網
自己po上嚟唔得嘅

仲有佢2010前唔hit又點呢？
依家佢地位已經係大陸一線

話說佢前排首歌可一可在涉嫌抄韓國歌喎
唔知樓主又點睇呢 雖然呢件係件小事
但講真佢今年啲歌冇以前嘅水準囉

珍惜緊啦

龍舌蘭

呢首都麻麻

如果陳三首真係喺大陸得三首歌hit都可以去到北京鳥巢開演唱會
其他歌手一定眼紅到癲

事實上單春大陸爆紅係呢幾年既事，10年之前幫姐撚擦鞋都未夠班
之前有幅圖係姐撚同單春出席同一個頒獎禮個陣姐撚將隻腳擺係單春張凳度，可見姐撚有幾咁睇唔起單春

香港尾二一個真正男歌手
(張敬軒係最後一個)

係大陸單春所有歌加埋都唔夠姐撚一首東風破搜索量高，同姐撚一樣咁紅真係笑撚死人

你講嘅都係10年前嘅事
而家上大陸綜藝節目係平起平坐

你係連登就可以咁講，你出到去同人講單春同姐撚地位一樣一定俾人屌到開花
講youtube數據單春得香港有d睇頭，其他地方連JJ都比唔上，唔好講姐撚

喺香港我承認單春屈撚曬架，但唔好吹到成個華語地區都係單春玩撚曬啦
而家佢連JJ都未必搞得掂，重話同姐撚鬥

講youtube姐撚JJ一人揸住兩首破億單曲
姐撚首下課重要差唔多破埋億
連登仔吹到好撚紅既單春呢？唔好意思最高得2000幾萬重要係同王菲合唱

你條link, d留言個個屌佢
好心搵條好d㗎啦

大陸人講既咩靈魂全部都係串緊佢，你唔係以為真係讚緊佢呀

你講10年前冇咩意思
eason絕大部份經典都係廣東歌 點比啫

依家地位都好返好多啦
同姐撚一定冇㗎喎 佢本來就係唱蝗語

前面有連登仔吹單春係大陸都一樣紅足十幾年

台灣金曲獎JJ同姐撚都輸咗比單春
仲要輸兩次
樓上係咁屌死忠柒
盲反撚咪一樣咁撚肉酸

廣東歌而家根本就少人聽
你估仲係 哥哥 四大天王年代咩
樓上用點擊率嚟比普通話歌真係
最好冇人出廣東歌 淨係聽普通話歌就啱佢地口味啦

好想同佢吹水

科學啲諗，普通話人多過廣東話人，普通話歌多人聽好正常

咦，你好似喺音樂台活躍反eason
你點解咁唔鍾意佢？

蔡健雅三座金曲歌后添，so？

近期最垃圾
我寧願你提 可一可再，至少係正常既詞
兩首都係陳詠謙條柒頭填
但龍舌蘭啲詞完全係垃圾，明明無料寫但又夾硬堆啲造作既詞落去

咁eason啲普通話歌呢？

不如問下你班單春迷先啦，出曬名架喎
利申：手機有幾十首單春既歌，對事唔對人

ok，咁又係
其實比嚟做乜，topic 係「香港人 請珍惜陳奕迅」，不如傾下有乜歌手接到棒仲好...或者點樣先多啲人聽返廣東歌

單春迷乜歌手都睇唔上眼架啦，學友踩，基仔踩，軒仔踩

照你咁講 學友都死啦戇尻

無研究數據呀，不過我自己覺得以前陳奕迅唱普通話歌咬字好生硬，近年好咗好多
呢首《心的距離》超正：

我覺得單春最經典都係粵語歌，得粵語歌先可以完美發揮佢把聲

Sorry 原本好認真睇篇文 都好尊敬Eason 但一睇到 單春就唔小心笑左出來

陳三首唔係講緊大陸人對佢既稱號咩

我睇到都覺得痛，唔用呢個稱呼得唔得

爛聲都靚過你啦

擺隻腳上人地張凳度=睇唔起人
睇唔起人又幫人作曲作詞

咁張學友呢？
係咪被姐撚jj屌打？

張學友年代同姐撚JJ一樣？

我講事實姐，佢以前把靚得黎又正，每一明天個隻碟，基本上每一隻都可以派上台
2005年打後把聲愈黎愈爛
有時演唱會
好心就做下保養聲

陳奕迅係神，一句壞話都唔可以講

你啱啱話點擊率=一切嘛
咁單春同JJ都唔係同一個年代啦
搬龍門快到你

我冇講過點擊率等於一切，同埋單春唔係同JJ同一個年代？

單春而家都收成期啦 JJ而家仲搏殺緊喎
是撚旦啦反正呢個post都冇人拎單春同姐撚jj比
係你要打稻草人唔知屌乜鳩姐
你慢慢

我係學友fan， 都覺得佢二千年中開始唱歌功力下降，原因年紀大左同做左喉嚨手術，陳奕迅把聲真係爛左，唔知佢點做保養，如果佢live 唱一到兩首歌應該無乜問題，但演唱會就

JJ03年出道，大家咪都係喺2000打後活躍
你咁講王力宏都唔係同姐撚同年代啦
同埋我都唔知係邊個要攞單春同姐撚比先

聽左e神就唔可以聽jj學友姐撚？
唔係既話，比黎做乜鳩

你一句就代表晒所有佢嘅fans咩...我都係佢歌迷但同時都鍾意學友,hins,基仔,送禮

單春多啲你呢啲fans就好

咪喺度傾緊邊三首囉

最近個演唱會你無睇定點

X2
仲鍾意jj jay添

連登仔係咁架啦 出聲就話拎光環，個光環都唔知值幾多錢 (hocc 10-13年兩隻國語碟都入圍金曲獎，已經開始入緊台灣 大陸市場，有年仲有上新年節目，就算冇一二線嘅價，上去幾粒中揾快錢都好賺。佢自己都講過14年嘅收入小咗個0，連登仔月薪都唔知有冇人地十份一 )
唔出聲 奶共 嗰啲就話呢個時勢仲出廣東歌已經好好架啦

當世事再沒完美 可遠在歲月如歌中找你

連登仔要人地出埋聲撐港獨先會開心

把聲好番了？最近無乜睇佢現出了，903演唱會個時，佢把聲仲好正

長江後浪推前浪，唔好話接棒咁老套啦 上咗岸嗰班提攜下後輩，用自己知名度介紹新一輩 indi band 比自己班fans咪仲好
eason簽eric kwok真係得啖笑

講馬要快過隻馬